前面的记号只是往右的不动点迭代.

能不能多增加一个维度, 比如说可以往下迭代会怎么样?

我们可以从这个开始


# p(0, 0)

$$
\begin{bmatrix}
0 \\
0 \\
\end{bmatrix} = 0
$$

$$
\begin{bmatrix}
0 \\
1 \\
\end{bmatrix} = 1
$$

$$
\begin{bmatrix}
0 \\
2 \\
\end{bmatrix} = 2
$$

$$
\begin{bmatrix}
0 \\
3 \\
\end{bmatrix} = 3
$$

# p(1, 0)

$$
\begin{bmatrix}
0 \\
ω \\
\end{bmatrix}
=
\begin{bmatrix}
1 \\
0 \\
\end{bmatrix} = ω
$$

---

$$
\begin{bmatrix}
1 \\
1 \\
\end{bmatrix} 
= ω + 1
$$

$$
\begin{bmatrix}
1 \\
2 \\
\end{bmatrix} 
= ω + 2
$$

$$
\begin{bmatrix}
1 \\
ω \\
\end{bmatrix} =
\begin{bmatrix}
1 \\
\begin{bmatrix}
1 \\
0 \\
\end{bmatrix} 
\end{bmatrix} = 
\begin{bmatrix}
1 & 1\\
- & 0\\
\end{bmatrix} 
= ω × 2
$$

$$
\begin{bmatrix}
1 & 1\\
- & 1\\
\end{bmatrix} 
= ω × 2 + 1
$$

$$
\begin{bmatrix}
1 & 1\\
- & ω\\
\end{bmatrix} 
= ω × 3
$$

$$
\begin{bmatrix}
1 & 1 & 1\\
- & - & ω\\
\end{bmatrix} 
= ω × 4
$$

# p(2, 0)

$$
\begin{bmatrix}
2 \\
0 \\
\end{bmatrix} 
= ω × ω
$$

---

$$
\begin{bmatrix}
2 \\
1 \\
\end{bmatrix} = ω × ω + 1
$$

$$
\begin{bmatrix}
2 \\
ω \\
\end{bmatrix} 
= ω × ω + ω
$$

$$
\begin{bmatrix}
2 & 2\\
- & ω\\
\end{bmatrix} 
= ω^2 × 2
$$

$$
\begin{bmatrix}
2 & 2 & 2\\
- & - & ω\\
\end{bmatrix} 
= ω^2 × 3
$$

$$
\begin{bmatrix}
3 \\
0 \\
\end{bmatrix} = ω ^ 3
$$

$$
\begin{bmatrix}
4 \\
0 \\
\end{bmatrix} = ω ^ 4
$$

# p(-, 0)(1, 0)

$$
\begin{bmatrix}
ω \\
0 \\
\end{bmatrix} =
\begin{bmatrix}
- & 1 & 0\\
0 & 1 & 0\\
\end{bmatrix} 
= ω^ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
- & 1 & 0 \\
0 & 1 & 1 \\
\end{bmatrix} = ω^ω + 1
$$

$$
\begin{bmatrix}
- & 1 & 0 \\
0 & 1 & 2 \\
\end{bmatrix} = ω^ω + 2
$$

$$
\begin{bmatrix}
- & 1 & 0 \\
0 & 1 & ω \\
\end{bmatrix} = ω^ω + ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
- & 1 & 0 \\
0 & 1 & ω × 2 \\
\end{bmatrix} = ω^ω + ω × 2
$$

$$
\begin{bmatrix}
- & 1 & 0 \\
0 & 1 & ω ^ 2 \\
\end{bmatrix} = ω^ω + ω ^ 2
$$

$$
\begin{bmatrix}
- & 1 & 0 \\
0 & 1 & ω ^ 3 \\
\end{bmatrix} = ω^ω + ω^ω
$$

$$
\begin{bmatrix}
- & 1 & 0 \\
0 & 1 & ω ^ ω \\
\end{bmatrix} = ω^ω + ω ^ω
$$

$$
\begin{bmatrix}
- & 1 & 0\\
0 & 2 & 0      \\
\end{bmatrix} = ω^{ω+1}
$$

$$
\begin{bmatrix}
- & 1 & 0  \\
0 & 2 & 1  \\
\end{bmatrix} = ω^{ω+1}+1
$$


---

$$
\begin{bmatrix}
- & 1\\
1 & 0\\
\end{bmatrix} = ω^ω + 1
$$

# p(-, -)(1, 0)(1, 0)

$$
\begin{bmatrix}
- & 1\\
ω & 0\\
\end{bmatrix} = 
\begin{bmatrix}
- & 1 & 1\\
- & 0 & 0\\
\end{bmatrix} = 
ω^ω + ω
$$

# p(0, 1)(2, 1)

$$
\begin{bmatrix}
- & 1 & 1\\
- & 0 & ω\\
\end{bmatrix} = 
ω^ω + ω × 2
$$


$$
\begin{bmatrix}
- & 1 & 2\\
- & 0 & 0\\
\end{bmatrix} = 
ω^ω + ω ^ 2
$$


$$
\begin{bmatrix}
- & 1 & ω\\
- & 0 & 0\\
\end{bmatrix} = 
ω^ω + ω ^ 2
$$

---

# p(0, 0)(2, 1)(2, 1)

$$
\begin{bmatrix}
- & 2\\
ω & 1\\
\end{bmatrix} =
\begin{bmatrix}
- & 2 & 2\\
- & 1 & 1\\
\end{bmatrix}
= ω^ω + ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & 2\\
- & 1 & 2\\
\end{bmatrix}
= ω^ω + 3
$$

$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & 2\\
- & 1 & ω\\
\end{bmatrix}
\begin{bmatrix} = 
- & 2 & 2 & 2\\
- & 1 & - & 1\\
\end{bmatrix}
= ω^ω+ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & 2 & 2\\
- & 1 & - & ω\\
\end{bmatrix}
= ω^ω + ω × 2
$$


$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & 3\\
- & 1 & 1\\
\end{bmatrix}
= ω^ω + ω × ω
$$

$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & 4\\
- & 1 & 1\\
\end{bmatrix}
= ω^ω + ω ^ 3
$$


$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & ω\\
- & 1 & 1\\
\end{bmatrix} =
\begin{bmatrix}
- & 2 & - & 2\\
- & 1 & 1 & \color{red}{1}\\
\end{bmatrix} 
= ω^ω + ω^ω
$$

$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & - & 2 & 2\\
- & 1 & 1 & - & ω\\
\end{bmatrix} =
ω^ω × 2 + ω
$$

$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & - & 2 & 2 & 2\\
- & 1 & 1 & - & - & ω\\
\end{bmatrix} =
ω^ω × 2 + ω × 2
$$


$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & - & 3\\
- & 1 & 1 & 1\\
\end{bmatrix} =
ω^ω + ω^2
$$

$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & - & 3 & 3\\
- & 1 & 1 & - & 1\\
\end{bmatrix} =
ω^ω + ω^2 × 2
$$

$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & - & 4\\
- & 1 & 1 & 1\\
\end{bmatrix} =
ω^ω + ω^3
$$

$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & - & ω\\
- & 1 & 1 & 1\\
\end{bmatrix} =
ω^ω + ω^ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & - & - & 2\\
- & 1 & 1 & 1 & 1\\
\end{bmatrix} =
ω^ω × 2
$$

$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & - & - & - & 2\\
- & 1 & 1 & 1 & 1 & 1\\
\end{bmatrix} =
ω^ω × 3
$$

# p(0,0)(2,1)(1,2)

ψZ[ω](ω+1)=ω^(ω+1)

$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & 2\\
1 & 2 & 1\\
\end{bmatrix}
= ω^ω × ω
$$

2112 这个模式没有出现过 

$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & 2 & - & 2\\
- & 1 & - & 1 & ω\\
\end{bmatrix}
= ω^{ω + 1} + ω
$$

$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & 2 & - & 2\\
- & 1 & - & 1 & ω\\
\end{bmatrix}
= ω^{ω + 1} + ω
$$


```
(01, 21)
(00, 21, 01, 21)
(00, 21, 00, 20, 01, 21)
```



$$
\begin{bmatrix}
- & 2\\
1 & 1\\
\end{bmatrix} 
= ω^ω
$$

$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & 2 & - & 2\\
- & 1 & - & 1 & ω\\
\end{bmatrix}
= ω^{ω + 1} + ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
- & 2 & ω + 2\\
- & 1 & 1\\
\end{bmatrix}
= ω^{ω+2}
$$


$$
\begin{bmatrix}
- & 2 \\
ω + 3 & 1\\
\end{bmatrix}
= ω^{ω+3}
$$


$$
\begin{bmatrix}
- & 2 \\
ω × 2 & 1\\
\end{bmatrix}
= ω^{ω × 2}
$$


$$
\begin{bmatrix}
- & 2 \\
ω ^ 2 & 1\\
\end{bmatrix}
= ω^{ω^2}
$$


$$
\begin{bmatrix}
- & 2 \\
ω ^ ω & 1\\
\end{bmatrix}
= ω^{ω^ω}
$$


$$
\begin{bmatrix}
-   &  2\\
ω^{ω^ω} &\\
\end{bmatrix}
= ω^{ω^{ω^ω}}
$$


$$
\begin{bmatrix}
0 \\
ω \\
\end{bmatrix}
= ψ(0)
$$





$$
\begin{bmatrix}
ω+1 \\
ω+1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)+1
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω+1 \\
ω × 2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)+ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω+1 \\
ω^2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)+ω^2
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω+1 \\
ψ(0) \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × 2
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω+1 \\
ψ(0) × 2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × 3
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω+1 \\
ψ(0) × ω \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω+2 \\
ω+2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × ω+1
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω+2 \\
ω × 2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × ω+ω
$$

$$
\begin{bmatrix}
ω+2 \\
ω^2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × ω+ω^2
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω+2 \\
ψ(0) × ω \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × ω × 2
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω+2 \\
ψ(0) × ω × 2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × ω × 3
$$

$$
\begin{bmatrix}
ω+2 \\
ψ(0) × ω ^ 2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × ω ^ 2
$$

$$
\begin{bmatrix}
ω+3 \\
ψ(0) × ω ^ 3 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × ω ^ 3
$$

$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ω × 2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × ω^ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 & ω × 2 + 1 \\
ω × 2 + 1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × ω^ω+1
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 & ω × 2 + 1 \\
ω × 3 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × ω^ω+ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 & ω × 2 + 1 \\
ω^2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × ω^ω+ω^2
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ω × 2 + 1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × ω^{ω+1}
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ω × 2 + 2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × ω^{ω+2}
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ω × 3 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × ω^{ω × 2}
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ω^2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0) × ω^{ω^2}
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ψ(0) \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^2
$$



$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 & ψ(0) + 1 \\
ψ(0) + 1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^2 + 1
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 & ψ(0) + 1 \\
ψ(0) + ω \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^2 + ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 & ψ(0) + 1 \\
ψ(0) × 2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^2 + ψ(0)
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 & ψ(0) + 1 \\
ψ(0) × 3 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^2 + ψ(0) × 2
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 & ψ(0) + 1 \\
ψ(0) × ω \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^2 + ψ(0) × ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 & ψ(0) + 1 \\
ψ(0)^2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^2 × 2
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 & ψ(0) + 1 \\
ψ(0)^2 × 2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^2 × 3
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ψ(0) + 1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^2 × ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ψ(0) + 2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^2 × ω^2
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ψ(0) + ω \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^2 × ω^ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ψ(0) × 2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^3
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ψ(0) × 3 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^4
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ψ(0) × ω \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ψ(0)^2 \\
= ψ(0)^ψ(0)
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ψ(0)^2 + 1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^ψ(0) × ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ψ(0)^2 + ψ(0) \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^{ψ(0)+1}
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ψ(0)^2 + ψ(0) × 2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^{ψ(0)+2}
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ψ(0)^2 × 2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^{ψ(0) × 2}
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ψ(0)^3 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^{ψ(0)^2}
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ψ(0)^4 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^{ψ(0)^3}
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω × 2 \\
ψ(0)^ψ(0) \\
\end{bmatrix} 
= ψ(0)^{ψ(0)^ψ(0)}
$$


$$
\begin{bmatrix}
- \\
ω × 2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(1)
$$


$$
\begin{bmatrix}
- \\
ω × 3 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(2)
$$


$$
\begin{bmatrix}
- \\
ω × 4 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(3)
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 \\
ω^2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+1 \\
ω^2+1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)+1
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 \\
ω^2+1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)×ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 \\
ω^2+2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)×ω^2
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ω^2+ω \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)×ω^ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω & ω^2+ω+1 \\
ω^2+ω+1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)×ω^ω+1
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ω^2+ω+1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)×ω^(ω+1)
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ω^2+ω+2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)×ω^(ω+2)
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ω^2×2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)×ω^(ω^2)
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ω^2×3 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)×ω^(ω^2×2)
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ω^3 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)×ω^(ω^3)
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ω^ω \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)×ω^ω^ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ψ(0) \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)×ψ(0)
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ψ(ω) \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)^2
$$


$$\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ψ(ω)+1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)^2×ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ψ(ω)+ω \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)^2×ω^ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ψ(ω)+ψ(0) \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)^2×ψ(0)
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ψ(ω)×2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)^3
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ψ(ω)×3 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)^4
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ψ(ω)^2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)^{ψ(ω)}
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ψ(ω)^2+1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)^{ψ(ω)×ω}
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ψ(ω)^2+ψ(ω) \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)^{ψ(ω)+1}
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ψ(ω)^2×2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)^{ψ(ω)×2}
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ψ(ω)^3 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)^{ψ(ω)^2}
$$

$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ψ(ω)^ω \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)^{ψ(ω)^ω}
$$

$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω \\
ψ(ω)^{ψ(ω)} \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω)^{ψ(ω)^{ψ(ω)}}
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 \\
ω^2+ω \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω+1)
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω+1\\
ω^2+ω+1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω+1)+1
$$

$$
\begin{bmatrix}
ω^2 \\
ω^2+ω+1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω+1) × ω
$$

$$
\begin{bmatrix}
ω^2 \\
ω^2+ω+2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω+1) × ω^2
$$

$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω×2\\
ω^2+ω×2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω+1) × ω^ω
$$

$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω×2 & ω^2+ω×2+1 \\
ω^2+ω×2+1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω+1) × ω^ω+1
$$

$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω×2 \\
ω^2+ω×2+1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω+1) × ω^(ω+1)
$$

$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω×2 \\
ψ(ω+1) \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω+1)^2
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 & ω^2+ω×2 \\
ψ(ω+1)^2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω+1)^3
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 \\
ω^2+ω×2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω+2)
$$

$$
\begin{bmatrix}
ω^2 \\
ω^2+ω×3 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω+3)
$$

$$
\begin{bmatrix}
ω^2 \\
ω^2×2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω×2)
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 \\
ω^2×3 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω×3)
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 \\
ω^3 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω^2)
$$

$$
\begin{bmatrix}
ω^2 \\
ω^ω \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ω^ω)
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 \\
ψ(0) \\
\end{bmatrix}
= ψ(ψ(0))
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2 \\
ψ(ψ(0)) \\
\end{bmatrix} 
= ψ(ψ(ψ(0)))
$$


$$
\begin{bmatrix}
- \\
ω^2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(Ω)
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2+1 \\
ω^2+1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(Ω)+1
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2+1 \\
ψ(Ω) \\
\end{bmatrix} 
= ψ(Ω)×2
$$


$$
\begin{bmatrix}
- \\
ω^2+1 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(Ω)×ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
- \\
ω^2+2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(Ω)×ω^2
$$


$$
\begin{bmatrix}
ω^2+ω \\
ω^2+ω \\
\end{bmatrix} 
= ψ(Ω)×ω^ω
$$


$$
\begin{bmatrix}
- \\
ω^2+ω \\
\end{bmatrix} 
= ψ(Ω+1)
$$


$$
\begin{bmatrix}
- \\
ω^2+ω×2 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(Ω+2)
$$


$$
\begin{bmatrix}
- \\
ω^2+ω×3 \\
\end{bmatrix} 
= ψ(Ω+3)
$$


[ω^2 × 2](ω^2 × 2) = ψ(Ω + ω)
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ω^2 × 2 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ω)
$$

[ω^2 × 2](ω^2 × 2 + 1) = ψ(Ω + ω + 1)
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ω^2 × 2 + 1 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ω + 1)
$$

[ω^2 × 2](ω^2 × 2 + ω) = ψ(Ω + ω × 2)
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ω^2 × 2 + ω \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ω × 2)
$$

[ω^2 × 2](ω^2 × 2 + ω × 2) = ψ(Ω + ω × 3)
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ω^2 × 2 + ω × 2 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ω × 3)
$$

[ω^2 × 2](ω^2 × 3) = ψ(Ω + ω^2)
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ω^2 × 3 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ω^2)
$$

[ω^2 × 2](ω^2 × 4) = ψ(Ω + ω^2 × 2)
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ω^2 × 4 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ω^2 × 2)
$$

[ω^2 × 2](ω^2 × 5) = ψ(Ω + ω^2 × 3)
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ω^2 × 5 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ω^2 × 3)
$$

[ω^2 × 2](ω^3) = ψ(Ω + ω^3)
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ω^3 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ω^3)
$$

[ω^2 × 2](ψ(Ω)) = ψ(Ω + ψ(Ω))
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ψ(Ω) \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ψ(Ω))
$$

[ω^2 × 2](ψ(Ω + ψ(Ω))) = ψ(Ω + ψ(Ω + ψ(Ω)))
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ψ(Ω + ψ(Ω)) \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ψ(Ω + ψ(Ω)))
$$

[-](ω^2 × 2) = ψ(Ω × 2)
$$
\begin{bmatrix}
- \\
ω^2 × 2 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω × 2)
$$

[-](ω^2 × 3) = ψ(Ω × 3)
$$
\begin{bmatrix}
- \\
ω^2 × 3 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω × 3)
$$

[ω^3](ω^3) = ψ(Ω × ω)
$$
\begin{bmatrix}
ω^3 \\
ω^3 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω × ω)
$$

[ω^3](ω^3 + 1) = ψ(Ω × (ω + 1))
$$
\begin{bmatrix}
ω^3 \\
ω^3 + 1 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω × (ω + 1))
$$

[ω^3](ψ(Ω```
[ω^2 × 2](ω^2 × 2) = ψ(Ω + ω)
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ω^2 × 2 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ω)
$$

[ω^2 × 2](ω^2 × 2 + 1) = ψ(Ω + ω + 1)
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ω^2 × 2 + 1 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ω + 1)
$$

[ω^2 × 2](ω^2 × 2 + ω) = ψ(Ω + ω × 2)
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ω^2 × 2 + ω \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ω × 2)
$$

[ω^2 × 2](ω^2 × 2 + ω × 2) = ψ(Ω + ω × 3)
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ω^2 × 2 + ω × 2 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ω × 3)
$$

[ω^2 × 2](ω^2 × 3) = ψ(Ω + ω^2)
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ω^2 × 3 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ω^2)
$$

[ω^2 × 2](ω^2 × 4) = ψ(Ω + ω^2 × 2)
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ω^2 × 4 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ω^2 × 2)
$$

[ω^2 × 2](ω^2 × 5) = ψ(Ω + ω^2 × 3)
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ω^2 × 5 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ω^2 × 3)
$$

[ω^2 × 2](ω^3) = ψ(Ω + ω^3)
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ω^3 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ω^3)
$$

[ω^2 × 2](ψ(Ω)) = ψ(Ω + ψ(Ω))
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ψ(Ω) \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ψ(Ω))
$$

[ω^2 × 2](ψ(Ω + ψ(Ω))) = ψ(Ω + ψ(Ω + ψ(Ω)))
$$
\begin{bmatrix}
ω^2 × 2 \\
ψ(Ω + ψ(Ω)) \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω + ψ(Ω + ψ(Ω)))
$$

[-](ω^2 × 2) = ψ(Ω × 2)
$$
\begin{bmatrix}
- \\
ω^2 × 2 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω × 2)
$$

[-](ω^2 × 3) = ψ(Ω × 3)
$$
\begin{bmatrix}
- \\
ω^2 × 3 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω × 3)
$$

[ω^3](ω^3) = ψ(Ω × ω)
$$
\begin{bmatrix}
ω^3 \\
ω^3 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω × ω)
$$

[ω^3](ω^3 + 1) = ψ(Ω × (ω + 1))
$$
\begin{bmatrix}
ω^3 \\
ω^3 + 1 \\
\end{bmatrix}
= ψ(Ω × (ω + 1))
$$

[ω^3](ψ(Ω)) = ψ(Ω × ψ(Ω))
$$
\begin{bmatrix}
ω^3 \\
ψ(Ω) \\
\end{bmatrix}




```
[ω^ω](ω^ω)=ψ(Ω^ω)
[ω^ω](ω^(ω+1))=ψ(Ω^(ω+1))
[ω^ω](ψ(Ω^ω))=ψ(Ω^ψ(Ω^ω))
[-](ω^ω)=ψ(Ω^Ω)
[-](ω^ω^ω)=ψ(Ω^Ω^Ω)
[ψ(0)](ψ(0))=ψ(ψ_1(0))
[ψ(0),ψ(0)+1](ψ(0)+1)=ψ(ψ_1(0))+1
[ψ(0)](ψ(0)+1)=ψ(ψ_1(0))*ω
[ψ(0)](ψ(0)+ω)=ψ(ψ_1(0)+1)
[ψ(0)](ψ(0)+ω^2)=ψ(ψ_1(0)+Ω)
[ψ(0)](ψ(0)+ω^3)=ψ(ψ_1(0)+Ω^2)
[ψ(0)](ψ(0)+ω^ω)=ψ(ψ_1(0)+Ω^Ω)
[ψ(0)](ψ(0)*2)=ψ(ψ_1(0)*2)
[ψ(0)](ψ(0)*ω)=ψ(ψ_1(0)*Ω)
[ψ(0)](ψ(0)*ω^ω)=ψ(ψ_1(0)*Ω^Ω)
[ψ(0)](ψ(0)^2)=ψ(ψ_1(0)^2)
[ψ(0)](ψ(0)^ω)=ψ(ψ_1(0)^Ω)
[ψ(0)](ψ(0)^ω^ω)=ψ(ψ_1(0)^Ω^Ω)
[ψ(0)](ψ(0)^ψ(0))=ψ(ψ_1(0)^ψ_1(0))
[ψ(0)](ψ(1))=ψ(ψ_1(1))
[ψ(0)](ψ(ω))=ψ(ψ_1(Ω))
[ψ(0)](ψ(ω^ω))=ψ(ψ_1(Ω^Ω))
[ψ(0)](ψ(ψ(0)))=ψ(ψ_1(ψ_1(0)))
[ψ(0)](ψ(Ω))=ψ(Ω_2)
[ψ(0)](ψ(Ω_2))=ψ(Ω_3)
[-](ψ(0))=ψ(Ω_ω)
```




[-](ψ(0)+1)=ψ(Ω_ω)*ω
[-](ψ(0)+ω)=ψ(Ω_ω+1)
[-](ψ(0)+ω^2)=ψ(Ω_ω+Ω)
[-](ψ(0)+ω^3)=ψ(Ω_ω+Ω^2)
[-](ψ(0)+ω^ω)=ψ(Ω_ω+Ω^Ω)
[ψ(0)*2](ψ(0)*2)=ψ(Ω_ω+ψ_1(0))
[ψ(0)*2](ψ(0)*3)=ψ(Ω_ω+ψ_1(0)*2)
[ψ(0)*2](ψ(ω))=ψ(Ω_ω+ψ_1(Ω))
[ψ(0)*2](ψ(Ω))=ψ(Ω_ω+ψ_1(Ω_2))
[ψ(0)*2](ψ(Ω_ω))=ψ(Ω_ω+ψ_1(Ω_ω))
[ψ(0)*2](ψ(Ω_ω+ψ_1(0)))=ψ(Ω_ω+ψ_2(0))
[-](ψ(Ω_ω+ψ_2(0)))=ψ(Ω_ω+ψ_3(0))
[-](ψ(0)*2)=ψ(Ω_ω*2）
[-](ψ(0)*3)=ψ(Ω_ω*3)
[ψ(0)*ω](ψ(0)*ω)=ψ(Ω_ω*ω)
[ψ(0)*ω](ψ(0)*(ω+1))=ψ(Ω_ω*(ω+1))
[ψ(0)*ω](ψ(Ω_ω*ω))=ψ(Ω_ω*ψ(Ω_ω*ω))
[-](ψ(0)*ω)=ψ(Ω_ω*Ω)
[-](ψ(0)*ω+1)=ψ(Ω_ω*Ω)*ω
[-](ψ(0)*ω+ω)=ψ(Ω_ω*Ω+1)
[-](ψ(0)*ω+ω^2)=ψ(Ω_ω*Ω+Ω)
[-](ψ(0)*ω+ω^ω)=ψ(Ω_ω*Ω+Ω^Ω)
[ψ(0)*(ω+1)](ψ(0)*(ω+1))=ψ(Ω_ω*Ω+ψ_1(0))
[ψ(0)*(ω+1)](ψ(0)*(ω+2))=ψ(Ω_ω*Ω+ψ_1(0)*2)
[ψ(0)*(ω+1)](ψ(Ω_ω))=ψ(Ω_ω*Ω+ψ_1(Ω_ω))
[ψ(0)*(ω+1)]
[-](ψ(Ω_ω*2))=ψ(Ω_ω*Ω+ψ_1(Ω_ω*2))
[ψ(0)*(ω+1)]
[-](ψ(Ω_ω*ω))=ψ(Ω_ω*Ω+ψ_1(Ω_ω*Ω))
[ψ(0)*(ω+1)]
[-](ψ(Ω_ω*ω+ψ_1(0)))=ψ(Ω_ω*Ω+ψ_2(0))
[ψ(0)*(ω+1)]
[-](ψ(Ω_ω*ω+ψ_2(0)))=ψ(Ω_ω*Ω+ψ_3(0))
[ψ(0)*(ω+1)]
[-](ψ(Ω_ω*(ω+1)))=ψ(Ω_ω*(Ω+1))
[ψ(0)*(ω+1)](ψ(Ω_ω*ω^2))=ψ(Ω_ω*Ω^2)
[ψ(0)*(ω+1)](ψ(Ω_ω*ψ(0)))=ψ(Ω_ω*ψ_1(0))
[ψ(0)*(ω+1)](ψ(Ω_ω*ψ_1(0)))=ψ(Ω_ω*ψ_2(0))
[-](ψ(0)*(ω+1))=ψ(Ω_ω^2)
[-](ψ(0)*(ω+1)+ω)=ψ(Ω_ω^2+1)
[-](ψ(0)*(ω+1)+ω^2)=ψ(Ω_ω^2+Ω)
[ψ(0)*(ω+2)](ψ(0)*(ω+2))=ψ(Ω_ω^2+ψ_1(0))
[-](ψ(0)*(ω+2))=ψ(Ω_ω^2+Ω_ω)
[-](ψ(0)*(ω+3))=ψ(Ω_ω^2+Ω_ω*2)
[-](ψ(0)*(ω*2))=ψ(Ω_ω^2+Ω_ω*Ω)
[-](ψ(0)*(ω*2+1))=ψ(Ω_ω^2*2)
[-](ψ(0)*(ω*3+1))=ψ(Ω_ω^2*3)
[-](ψ(0)*(ω^2))=ψ(Ω_ω^2*Ω)
[-](ψ(0)*(ω^2+1))=ψ(Ω_ω^3)
[-](ψ(0)*(ω^3+1))=ψ(Ω_ω^4)
[-](ψ(0)*(ω^ω))=ψ(Ω_ω^Ω)
[-](ψ(0)*(ω^ω+1))=ψ(Ω_ω^Ω_ω)
[-](ψ(0)*(ω^ω^ω+1))=ψ(Ω_ω^Ω_ω^Ω_ω)
[ψ(0)^2](ψ(0)^2)=ψ(ψ_ω(0))
[ψ(0)^2](ψ(0)^2+ψ(0))=ψ(ψ_ω(0)+Ω_ω)
[ψ(0)^2](ψ(0)^2+ψ(0)*ω)=ψ(ψ_ω(0)+Ω_ω*Ω)
[ψ(0)^2](ψ(0)^2+ψ(0)*(ω+1))=ψ(ψ_ω(0)+Ω_ω^2)
[ψ(0)^2](ψ(0)^2*2)=ψ(ψ_ω(0)*2)
[ψ(0)^2](ψ(0)^2*ω)=ψ(ψ_ω(0)*Ω)
[ψ(0)^2](ψ(0)^2*(ω+1))=ψ(ψ_ω(0)^2)
[ψ(0)^2](ψ(0)^3)=ψ(ψ_ω(1))
[ψ(0)^2](ψ(0)^ω)=ψ(ψ_ω(Ω))
[ψ(0)^2](ψ(0)^(ω+1))=ψ(ψ_ω(ψ_ω(0)))
[ψ(0)^2](ψ(0)^(ω^2))=ψ(Ω_(ω+1))
[ψ(0)^2](ψ(0)^(ω^2*2))=ψ(Ω_(ω+1)*2)
[ψ(0)^2](ψ(0)^(ω^2*3))=ψ(Ω_(ω+1)*3)
[ψ(0)^2](ψ(0)^(ω^3))=ψ(Ω_(ω+1)*Ω)
[ψ(0)^2](ψ(0)^(ω^3+1))=ψ(Ω_(ω+1)^2)
[ψ(0)^2](ψ(0)^(ω^ω+1))=ψ(Ω_(ω+1)^Ω_(ω+1))
[ψ(0)^2](ψ(0)^ψ(0))=ψ(ψ_(ω+1)(0))
[ψ(0)^2](ψ(0)^ψ(0)^ψ(0))=ψ(ψ_(ω+1)(1))
[ψ(0)^2](ψ(0)^ψ(0)^ψ(0)^ψ(0))=ψ(ψ_(ω+1)(2))
[ψ(0)^2](ψ(1))=ψ(ψ_(ω+1)(ω))
[ψ(0)^2](ψ(2))=ψ(ψ_(ω+1)(Ω))
[ψ(0)^2](ψ(3))=ψ(ψ_(ω+1)(Ω_2))
[ψ(0)^2](ψ(ω))=ψ(ψ_(ω+1)(Ω_ω))
[ψ(0)^2](ψ(ψ(0)))=ψ(ψ_(ω+1)(ψ_(ω+1)(0)))
[ψ(0)^2](ψ(Ω))=ψ(Ω_(ω+2))
[ψ(0)^2](ψ(Ω_2))=ψ(Ω_(ω+3))
[ψ(0)^2](ψ(Ω_ω))=ψ(Ω_(ω*2))
[ψ(0)^2](ψ(Ω_(ω+1)))=ψ(Ω_(ω*2+1))
[ψ(0)^2](ψ(Ω_(ω*2)))=ψ(Ω_(ω*3))
[ψ(0)^2](ψ(Ω_(ω*3)))=ψ(Ω_(ω*4))
[-](ψ(0)^2)=ψ(Ω_(ω^2))
[-](ψ(0)^3)=ψ(Ω_(ω^3))
[ψ(0)^ω](ψ(0)^ω)=ψ(Ω_(ω^ω))
[ψ(0)^ω](ψ(0)^(ω+1))=ψ(Ω_(ω^(ω+1)))
[ψ(0)^ω](ψ(0)^(ω^ω))=ψ(Ω_(ω^ω^ω))
[ψ(0)^ω](ψ(0)^ψ(0))=ψ(Ω_(ψ(0)))
[ψ(0)^ω](ψ(0)^ψ(0)^ψ(0))=ψ(Ω_(ψ(0)^ψ(0)))
[ψ(0)^ω](ψ(1))=ψ(Ω_(ψ(1)))
[ψ(0)^ω](ψ(Ω_(ψ(0))))=ψ(Ω_(ψ(Ω_(ψ(0)))))
[-](ψ(0)^ω)=ψ(Ω_Ω)




