# 这个记号的增长率是多少？


$$
\begin{aligned}
(0, 0, 0, \cdots)          &⇝ f_1(1) &&= 1 \\
(1, 1, 1, \cdots)          &⇝ f_2(1) &&= ω \\
(f_2(f_2(f_2(\cdots))))    &⇝ f_2(2) &&= ε_0 \\
(2, 2, 2, \cdots)          &⇝ f_3(1) &&= ε_{ω}\\
(f_3(f_2(f_2(\cdots))))    &⇝ f_3(2) &&= ζ_0\\
(f_3(f_3(f_3(\cdots))))    &⇝ f_3(3) &&= ψ(ψ_2(1))\\
(3, 3, 3, \cdots)          &⇝ f_4(1) &&= ψ(ψ_2(ω))\\
(3, 3, 3, \cdots)          &⇝ f_4(2) &&= ψ(ψ_2(ω))\\
\end{aligned}
$$

β 序列基于不可达层级, 用数字表示用前面的符号无论如何也不可能达到的层级

可以理解为 0 表示 $0$, 1 表示 $1$, 2 表示 $ω$, 3 表示 $Ω$ 等等

$$
f_1(∘, ∘, ∘) = 0\\
f_1(0, ∘, ∘) = 0\\
f_1(0, 0, ∘) = 0\\
f_1(0, 0, 0) = 0\\
$$

乖, 别熬夜修仙了, 洗洗睡吧.

---

就算进行无限次修炼, 也不可能达到的境界, 称为第一不可达境界.

接着又能往下修炼了

$$
\begin{aligned}
f_1(∘, ∘, ∘) = 0\\
f_1(1, ∘, ∘) = 1\\
f_1(1, 1, ∘) = 2\\
f_1(1, 1, 1) = 3\\
\end{aligned}
$$

这么修下去怎么也到不了新境界.

接下来创造一种新功法 $f_2$, 能够修炼到下个不可达境界 $ω$.

也就是定义



$$
f_2(1) = ω
$$

那么有:

$$
\begin{aligned}
f_1(f_2(1), ∘, ∘) &= ω\\
f_1(f_2(1), 1, ∘) &= ω + 1\\
f_1(f_2(1), 1, 1) &= ω + 2\\
f_1(f_2(1), f_2(1)) &= ω × 2\\
f_1(f_2(1), f_2(1),f_2(1)) &= ω × 3\\
\end{aligned}
$$

发现最外层筑基卷法没啥用处了, 下面省略

卷啊卷.

接下来重复修炼无限次, 使得该功法进阶一个小境界.

即:

$$
f_1(f_2(1,1)) = ω × ω = ω^2
$$

此时最外层没啥贡献, 可以省略

继续卷, 有

$$
\begin{aligned}
f_2(∘, ∘, ∘) &= 1\\
f_2(1, ∘, ∘) &= ω\\
f_2(1, 1, ∘) &= ω^2\\
f_2(1, 1, 1) &= ω^3\\
\end{aligned}
$$

无限个 $(1, 1, \cdots)$ 变成 $f_2(1)$, 也就是说

$$
f_2(f_2(1)) = ω^ω
$$

继续

$$
\begin{aligned}
f_2(f_2(1), ∘) &= ω^ω\\
f_2(f_2(1), 1) &= ω^ω×ω\\
f_2(f_2(1, 1, ∘)) &= ω^{ω^2} \\
f_2(f_2(1, 1, 1)) &= ω^{ω^3} \\

\end{aligned}
$$

就这样, 卷到了极限, 定义为

$$
\begin{aligned}
f_2(1) &= ω \\
f_2(f_2(1)) &= ω^{ω} \\
f_2(f_2(f_2(1))) &= ω^{ω^ω} \\
f_2(f_2(f_2(f_2(1)))) &= ω^{ω^{ω^ω}} \\
f_2(2) &= ε_0
\end{aligned}
$$

又能继续卷啦

$$
\begin{aligned}
f_2(2, ∘, ∘) &= ε_0 \\
f_2(2, 1, ∘) &= ε_0×ω \\
f_2(2, 1, 1) &= ε_0×ω^2\\
f_2(2, f_2(1)) &= ε_0×ω^{ω}\\
f_2(2, f_2(1), 1) &= ε_0×ω^{ω + 1}\\
f_2(2, f_2(1), f_2(1)) &= ε_0×ω^{ω×2}\\
f_2(2, f_2(1), f_2(1), f_2(1)) &= ε_0×ω^{ω×3}\\
f_2(2, f_2(1, 1)) &= ε_0×ω^{ω^2}\\
f_2(2, f_2(1, 1, 1)) &= ε_0×ω^{ω^3}\\
f_2(2, f_2(f_2(1))) &= ε_0×ω^{ω^ω}\\
f_2(2, f_2(f_2(f_2(1)))) &= ε_0×ω^{ω^{ω^ω}}\\
f_2(2, f_2(2)) &= ε_0^2\\
\end{aligned}
$$

省略最外层的 $f_1$, 反正基本也没啥贡献.

$$
\begin{aligned}
f_2(2) &= ε_0 \\
f_2(2, f_2(2)) &= ε_0^2\\
f_2(2, f_2(2),f_2(2)) &= ε_0^3\\
f_2(2, f_2(2,1)) &= ε_0^ω\\
f_2(2, f_2(2,1),f_2(2)) &= ε_0^{ω+1}\\
f_2(2, f_2(2,1),f_2(2,1)) &= ε_0^{ω×2}\\
f_2(2, f_2(2,1,1)) &= ε_0^{ω^2}\\
f_2(2, f_2(2,f_2(1))) &= ε_0^{ω^ω}\\
f_2(2, f_2(2,f_2(2))) &= ε_0^{ε_0}\\
f_2(2, f_2(2,f_2(2)),1) &= ε_0^{ε_0}×ω\\
f_2(2, f_2(2,f_2(2)),f_2(2)) &= ε_0^{ε_0+1}\\
f_2(2, f_2(2,f_2(2)),f_2(2,f_2(2))) &= ε_0^{ε_0×2}\\
f_2(2, f_2(2,f_2(2),1)) &= ε_0^{ε_0×ω}\\
f_2(2, f_2(2,f_2(2),f_2(2))) &= ε_0^{ε_0^2}\\
f_2(2, f_2(2,f_2(2,1))) &= ε_0^{ε_0^{ω}}\\
f_2(2, f_2(2,f_2(2,f_2(2)))) &= ε_0^{ε_0^{ε_0}}\\
\end{aligned}
$$

经过无限套娃, 终于达到

$$
f_2(2,2) = ε_1
$$

总结一下

$$
\begin{aligned}
f_2(∘, ∘, ∘) &= 1\\
f_2(1, ∘, ∘) &= ω\\
f_2(1, 1, ∘) &= ω^2\\
f_2(1, 1, 1) &= ω^3\\
f_2(2, ∘, ∘) &= ε_0\\
f_2(2, 1, ∘) &= ε_0×ω\\
f_2(2, 2, ∘) &= ε_1\\
f_2(2, 2, 1) &= ε_1×ω\\
f_2(2, 2, 2) &= ε_2\\
\end{aligned}
$$

无限个 2 叠加, 又路尽了, 发明新的功法 $f_3$.

定义

$$
f_3(1) = ε_{ω}
$$

开卷

$$
\begin{aligned}
f_2(f_3(1), ∘) &= ε_{ω}\\
f_2(f_3(1), 1) &= ε_{ω}×ω\\
f_2(f_3(1), f_2(1)) &= ε_{ω}×ω\\
f_2(f_3(1), f_2(2)) &= ε_{ω}×ε_0\\
f_2(f_3(1), f_3(1)) &= ε_{ω×2}\\
f_2(f_3(1), f_3(1), f_3(1)) &= ε_{ω×3}\\
\end{aligned}
$$

无限套娃, 得到

$$
f_3(1, 1) = ε_{ω^2}
$$

这了这个境界, 修炼外层的筑基功法也没啥用了, 直接省略.

啥, 再外面还有个炼气功法, 都什么境界了还修炼气功法.

$$
\begin{aligned}
f_3(∘, ∘, ∘) &= ε_{0}\\
f_3(1, ∘, ∘) &= ε_{ω}\\
f_3(1, 1, ∘) &= ε_{ω^2}\\
f_3(1, 1, 1) &= ε_{ω^3}\\
\end{aligned}
$$

继续缩并



$$
\begin{aligned}
f_3(f_2(∘, ∘, ∘)) &= ε_{ω^1}\\
f_3(f_2(1, ∘, ∘)) &= ε_{ω^ω}\\
f_3(f_2(1, 1, ∘)) &= ε_{ω^{ω^2}}\\
f_3(f_2(1, 1, 1)) &= ε_{ω^{ω^3}}\\
f_3(f_2(2, ∘, ∘)) &= ε_{ε_0}\\
f_3(f_2(2, 1, ∘)) &= ε_{ε_0×ω}\\
f_3(f_2(2, 1, 1)) &= ε_{ε_0×ω^2}\\
f_3(f_2(2, 2, ∘)) &= ε_{ε_1}\\
f_3(f_2(2, 2, 1)) &= ε_{ε_1×ω}\\
f_3(f_2(2, 2, 2)) &= ε_{ε_2}\\
\end{aligned}
$$

里面又出现了超限迭代 $(2, 2, \cdots)$, 缩并成新的 $f_3(1)$.

可以看出如下规律:

$$
\begin{aligned}
f_3(∘) &= ε_{ε_0}\\
f_3(f_2(2)) &= ε_{ε_0}\\
f_3(f_2(f_2(2))) &= ε_{ε_{ε_0}}\\
f_3(f_2(f_2(f_2(2)))) &= ε_{ε_{ε_0}}\\
\end{aligned}
$$

经过反复内卷, 终于达到了

$$
f_3(2) = ζ_0\\
$$

小结一下

$$
\begin{aligned}
f_3(∘, ∘, ∘) &= ε_{0}\\
f_3(1, ∘, ∘) &= ε_{ω}\\
f_3(1, 1, ∘) &= ε_{ω^2}\\
f_3(1, 1, 1) &= ε_{ω^3}\\
f_3(2, ∘, ∘) &= ζ_0\\
f_3(2, 1, ∘) &= ζ_ω\\
f_3(2, 1, 1) &= ζ_{ω^2}\\
f_3(2, 2, ∘) &= η_0\\
f_3(2, 2, 1) &= η_ω\\
f_3(2, 2, 2) &= φ(4,0)\\
\end{aligned}
$$

用希腊字母序数已经爆了, 下面转用 Veblen 函数分析

我们用 $φ$ 重写一下上面的关系:

$$
\begin{aligned}
f_3(∘, ∘, ∘) &= φ(1, 0)\\
f_3(1, ∘, ∘) &= φ(1, ω)\\
f_3(1, 1, ∘) &= φ(1, ω^2)\\
f_3(1, 1, 1) &= φ(1, ω^3)\\
f_3(2, ∘, ∘) &= φ(2, 0)\\
f_3(2, 1, ∘) &= φ(2, ω)\\
f_3(2, 1, 1) &= φ(2, ω^2)\\
f_3(2, 2, ∘) &= φ(3, 0)\\
f_3(2, 2, 1) &= φ(3, ω)\\
f_3(2, 2, 2) &= φ(4, 0)\\
\end{aligned}
$$

然后超限迭代 $(2, 2, \cdots)$, 缩并成新的 $f_2(2)$.

$$
f_3(f_3(1)) = φ(ω,0)
$$

接下来找出与 V 函数之间的关系.



$$
\begin{aligned}
f_2(f_3(f_3(1)), ∘, ∘) &= φ(ω, 0)\\
f_2(f_3(f_3(1)), 1, ∘) &= φ(ω, 0) × ω\\
f_2(f_3(f_3(1)), 1, 1) &= φ(ω, 0) × ω^2\\
f_2(f_3(f_3(1)), 1, 1) &= φ(ω, 0)\\
f_2(f_3(f_3(1)), 2, ∘) &= φ(ω, φ(ω, 0) + 1)\\
f_2(f_3(f_3(1)), 2, 1) &= φ(ω, φ(ω, 0) + 1)\\
f_2(f_3(f_3(1)), 2, 2) &= φ(ω, φ(ω, 0) + 1)\\
f_2(f_3(f_3(1)), f_3(2))&=φ(ω, φ(ω, 0) + 1)\\
f_2(f_3(f_3(1)), f_3(f_3(1))) &= φ(ω, 1)\\
f_2(f_3(f_3(1), 1)   ) &= φ(ω, ω)\\

f_2(f_3(f_3(1),f_2(f_3(f_3(1))))) &= φ(ω,φ(ω,0))\\
f_2(f_3(f_3(1),2)) &= φ(ω+1,0)\\
f_2(f_3(f_3(1),f_3(1))) &= φ(ω×2,0)\\
f_2(f_3(f_3(1,1))) &= φ(ω^2,0)\\
f_2(f_3(f_3(f_2(2)))) &= φ(φ(1,0),0)\\
f_2(f_3(f_3(f_2(f_3(f_3(1)))))) &= φ(φ(ω, 0) ,0)\\
f_2(f_3(f_3(2))) &= φ(1,0,0)\\
\end{aligned}
$$

$$
\begin{aligned}
f_3(f_3(1), ∘, ∘) &= φ(ω,0)\\
f_3(f_3(1), 1, ∘) &= φ(ω, ω)\\
f_3(f_3(1), 1, 1) &= φ(ω, ω^2)\\
f_3(f_3(1), f_2(1, ∘, ∘)) &= φ(ω, ω^ω)\\
f_3(f_3(1), f_2(1, 1, ∘)) &= φ(ω, ω^{ω^ω})\\
f_3(f_3(1), f_2(2, ∘)) &= φ(ω, ω^ω)\\
f_3(f_3(1), f_2(2, 1)) &= φ(ω, ω^ω)\\
f_3(f_3(1), f_2(2, 2)) &= φ(ω, ω^ω)\\
f_3(f_3(1), 2, ∘) &= φ(ω, φ(1, 0))\\
f_3(f_3(1), 2, 1) &= φ(ω, φ(1, ω))\\
f_3(f_3(1), 2, 2) &= φ(ω, φ(1, φ(1, 0)))\\
f_3(f_3(1), f_3(1)) &= φ(ω + 1, 0)\\
\end{aligned}
$$

---

终于


$$
\begin{aligned}
f_3(f_3(1)) = φ(ω,0)\\
f_3(f_3(2)) = φ(1,0,0)\\
f_3(2,2,2)        &=φ(4, 0)\\
f_3(f_3(1))       &=φ(ω, 0)\\
\end{aligned}
$$



极限为


$$
\begin{aligned}
f_3(∘)            &= φ(1, 0)\\
f_3(f_3(2))       &= φ(1,0,0)\\
f_3(f_3(2,2))     &= φ(1,0,0,0)\\
f_3(f_3(2,2,2))   &= φ(1,0,0,0,0)\\
f_3(f_3(2,2,2,2)) &= φ(1,0,0,0,0,0)\\
\end{aligned}
$$

其极限为

$$
f_3(f_3(f_3(1))) = φ(1@ω) = ψ(Ω^{Ω^ω})
$$


至此 Veblen 函数也炸了, 接下来换 Madore 函数分析.

$$f_2(f_3(f_3(f_3(1))),f_3(f_3(f_3(1))))=ψ(Ω^{Ω^ω}×2)$$

$$f_3(f_3(f_3(1)),2)=ψ(Ω^{Ω^ω+1})$$

$$f_2(f_3(f_3(f_3(1)),f_3(f_3(1))))=ψ(Ω^{Ω^ω×2})$$



$$f_3(f_3(f_3(1),1))=ψ(Ω^{Ω^ω×ω})$$

$$f_3(f_3(f_3(1),2))=ψ(Ω^{Ω^{ω+1}})$$

$$f_3(f_3(f_3(1),f_3(1)))=ψ(Ω^{Ω^{ω×2}})$$

$$f_3(f_3(f_3(1, 1)))=ψ(Ω^{Ω^{ω^2}})$$

$$f_3(f_3(f_3(2)))=ψ(Ω^{Ω^Ω})$$

后面还是用OCF分析吧，顺手些。

---

$$
\begin{aligned}
f_3(f_3(f_3(1))) = φ(1@ω)  &= ψ(Ω^{Ω^ω})\\
f_3(f_3(f_3(f_3(1))))      &= ψ(Ω^{Ω^{Ω^ω}})\\
f_3(f_3(f_3(f_3(2))))      &= ψ(Ω^{Ω^{Ω^Ω}})\\
f_3(f_3(f_3(f_3(f_3(2))))) &= ψ(Ω^{Ω^{Ω^{Ω^Ω}}})\\
\end{aligned}
$$

$$f_3(3)=ψ(ψ_2(1))$$

---

Madore 炸了, 换 Buchholz



$$(f_2(f_3(3),2))=ψ(ψ_2(1)+2)$$

$$(f_2(f_3(3),f_3(1)))=ψ(ψ_2(1)+ω)$$

$$(f_2(f_3(3),f_3(f_2(f_3(3)))))=ψ(ψ_2(1)+ψ(ψ_2(1)))$$

$$(f_2(f_3(3),f_3(2)))=ψ(ψ_2(1)+Ω)$$

$$(f_2(f_3(3),f_3(2),f_3(2)))=ψ(ψ_2(1)+Ω\times3)$$

$$(f_2(f_3(3),f_3(2,2)))=ψ(ψ_2(1)+Ω^3)$$

$$(f_2(f_3(3),f_3(f_3(1))))=ψ(ψ_2(1)+Ω^ω)$$

$$(f_2(f_3(3),f_3(f_3(2))))=ψ(ψ_2(1)+Ω^Ω)$$

$$(f_2(f_3(3),f_3(f_3(f_3(2)))))=ψ(ψ_2(1)+Ω^{Ω^Ω})$$

$$(f_2(f_3(3),f_3(3)))=ψ(ψ_2(1)\times3)$$

$$(f_2(f_3(3,1)))=ψ(ψ_2(1)\timesω)$$

$$(f_2(f_3(3,f_2(f_3(3)))))=ψ(ψ_2(1)\timesψ(ψ_2(1)))$$

$$(f_2(f_3(3,2)))=ψ(ψ_2(1)\timesΩ)$$

$$(f_2(f_3(3,f_3(2))))=ψ(ψ_2(1)\timesΩ^Ω)$$

$$(f_2(f_3(3,f_3(3))))=ψ(ψ_2(1)^3)$$

$$(f_2(f_3(3,f_3(3,1))))=ψ(ψ_2(1)^ω)$$

$$(f_2(f_3(3,f_3(3,2))))=ψ(ψ_2(1)^Ω)$$

$$(f_2(f_3(3,f_3(3,f_3(3)))))=ψ(ψ_2(1)^{ψ_2(1)})$$

$$(f_2(f_3(3,f_3(3,f_3(3)),f_3(3))))=ψ(ψ_2(1)^{ψ_2(1)+2})$$

$$(f_2(f_3(3,f_3(3,f_3(3)),f_3(3,2))))=ψ(ψ_2(1)^{ψ_2(1)+Ω})$$

$$(f_2(f_3(3,f_3(3,f_3(3),1))))=ψ(ψ_2(1)^{ψ_2(1)\timesω})$$

$$(f_2(f_3(3,f_3(3,f_3(3),2))))=ψ(ψ_2(1)^{ψ_2(1)\timesΩ})$$

$$(f_2(f_3(3,f_3(3,f_3(3),f_3(3)))))=ψ(ψ_2(1)^{ψ_2(1)^3})$$

$$(f_2(f_3(3,f_3(3,f_3(3,1)))))=ψ(ψ_2(1)^{ψ_2(1)^ω})$$

$$(f_2(f_3(3,f_3(3,f_3(3,f_3(3))))))=ψ(ψ_2(1)^{ψ_2(1)^{ψ_2(1)}})$$

$$(f_2(f_3(3,3)))=ψ(ψ_2(2))$$

$$(f_2(f_3(3,3,f_3(3,3,f_3(3,3)))))=ψ(ψ_2(2)^{ψ_2(2)})$$

$$f_3(3,3,3)=ψ(ψ_2(3))$$

路尽

$$f_4(1)=ψ(ψ_2(ω))$$

---



$$f_4(2)=ψ(ψ_2(Ω))$$

$$(f_2(f_3(f_4(f_3(3)))))=ψ(ψ_2(ψ_2(1)))$$

$$(f_2(f_3(f_4(f_3(f_4(f_3(3)))))))=ψ(ψ_2(ψ_2(ψ_2(1))))$$

$$f_4(3)=ψ(Ω_3)$$

$$(f_2(f_3(f_4(3)),2))=ψ(Ω_3+2)$$

$$(f_2(f_3(f_4(3)),f_3(3)))=ψ(Ω_3+ψ_2(1))$$

$$(f_2(f_3(f_4(3)),f_3(3,3)))=ψ(Ω_3+ψ_2(2))$$

$$(f_2(f_3(f_4(3)),f_3(f_4(2))))=ψ(Ω_3+ψ_2(Ω))$$

$$(f_2(f_3(f_4(3)),f_3(f_4(3))))=ψ(Ω_3+ψ_2(Ω_3))$$

$$(f_2(f_3(f_4(3),2)))=ψ(Ω_3+ψ_2(Ω_3)\timesΩ)$$

$$(f_2(f_3(f_4(3),f_3(f_4(3)))))=ψ(Ω_3+ψ_2(Ω_3)^3)$$

$$(f_2(f_3(f_4(3),f_3(f_4(3),f_3(f_4(3))))))=ψ(Ω_3+ψ_2(Ω_3)^{ψ_2(Ω_3)})$$

$$(f_2(f_3(f_4(3),3)))=ψ(Ω_3+ψ_2(Ω_3+2))$$

$$(f_2(f_3(f_4(3),f_4(2))))=ψ(Ω_3+ψ_2(Ω_3+Ω))$$

$$(f_2(f_3(f_4(3),f_4(f_3(f_4(3),3)))))=ψ(Ω_3+ψ_2(Ω_3+ψ_2(Ω_3+2)))$$

$$(f_2(f_3(f_4(3),f_4(3))))=ψ(Ω_3\times3)$$

$$(f_2(f_3(f_4(3,1))))=ψ(Ω_3\timesω)$$

$$(f_2(f_3(f_4(3,2))))=ψ(Ω_3\timesΩ)$$

$$(f_2(f_3(f_4(3,f_3(f_4(3))))))=ψ(Ω_3\timesψ_2(Ω_3))$$

$$(f_2(f_3(f_4(3,3))))=ψ(Ω_3^3)$$

$$(f_2(f_3(f_4(3,3),f_4(3,3))))=ψ(Ω_3^3\times3)$$

$$(f_2(f_3(f_4(3,3,3))))=ψ(Ω_3^4)$$

$$(f_2(f_3(f_4(3(1)))))=ψ(Ω_3^ω)$$

$$(f_2(f_3(f_4(3(2)))))=ψ(Ω_3^Ω)$$

$$(f_2(f_3(f_4(3(f_3(f_4(3)))))))=ψ(Ω_3^{ψ_2(Ω_3)})$$

$$(f_2(f_3(f_4(3(3)))))=ψ(Ω_3^{Ω_3})$$

$$(f_2(f_3(f_4(3(f_4(3))))))=ψ(Ω_3^{Ω_3^{Ω_3}})$$

$$f_4(4)=ψ(ψ_3(1))$$

$$f_4(4,4)=ψ(ψ_3(2))$$

---

$$f_5(4)=ψ(Ω_4)$$

$$f_5(f_5(4))=ψ(Ω_4^{Ω_4})$$

$$f_5(5)=ψ(ψ_4(1))$$

$$f_6(5)=ψ(Ω_5)$$

究极路尽

$$f_ω(ω)=ψ(Ω_ω×ω)$$

修到了尽头

