- 不动点: 不增长就 + 1
- 抹平点: 慢下来就 + 1


---

Champion 老师和别人比赛步数, 规则如下:

1. 游戏开始时 Champion 老师先走一步.
1. 别人跑多远, Champion 老师也同样跑多远.
2. 每当其他人追上他时, Champion 老师就会宣布自己赢了.
3. 下一局里 Champion老师会从上一次赢的地方开始跑, 而对手从起点开始跑.
4. Champion 可以宣布自己赢两次. 获得一次二阶赢

当 Champion 老师获得一次 64 阶赢时, 他是否能疯狂秒杀葛立恒数的步数?

---

```js
ϻ[0](\varnothing) = 0
```

游戏开始时状态记为

```js
ϻ[1](0) ~ 1
```

接下来别人走一步, Champion 老师也走一步.

```js
ϻ[1](0) ~ 1
ϻ[1](1) ~ 2
ϻ[1](2) ~ 3
ϻ[1](3) ~ 4
```

直到对手走了 $ω$ 步, 才能追上 Champion 老师.

```js
ϻ[1](ω) = ω
```

此时 Champion 老师第一次宣布 Win!

---

第二局开始的状态记为:

```js
ϻ[2](0) = ω
```

而 Champion 老师的对手要走 $ω × ω$ 步才能追上他.

```js
ϻ[2](1)     ~ ω + 1
ϻ[2](2)     ~ ω + 2
ϻ[2](3)     ~ ω + 3
ϻ[2](ω)     ~ ω × 2
ϻ[2](ω + 1) ~ ω × 2 + 1
ϻ[2](ω × 2) ~ ω × 3
ϻ[2](ω × 3) ~ ω × 4
ϻ[2](ω × ω) = ω × ω
```

此时 Champion 老师第二次宣布 Win!

接下来是

```js
ϻ[2](0, 0)         = ω ^ 2
ϻ[2](0, 1)         ~ ω ^ 2 + 1
ϻ[2](0, 2)         ~ ω ^ 2 + 2
ϻ[2](0, ω)         ~ ω ^ 2 + ω
ϻ[2](0, ω + 1)     ~ ω ^ 2 + ω + 1
ϻ[2](0, ω × 2)     ~ ω ^ 2 + ω × 2
ϻ[2](0, ω ^ 2)     ~ ω ^ 2 × 2
ϻ[2](0, ω ^ 2 × 2) ~ ω ^ 2 × 3
ϻ[2](0, ω ^ 2 × ω) = ω ^ 2 × ω
```

---


```js
ϻ[2](0, 0) = ω ^ 2
ϻ[2](1, 0) = ω ^ 3
ϻ[2](2, 0) = ω ^ 4
ϻ[2](3, 0) = ω ^ 5
ϻ[2](ω, 0) = ω ^ ω
```

极限为

```js
ϻ[2](ω, 0) = ω ^ ω
```

下一局游戏是这样的:

```js
ϻ[2](ω, 0)         = ω^ω
ϻ[2](ω, 1)         ~ ω^ω + 1
ϻ[2](ω, 2)         ~ ω^ω + 2
ϻ[2](ω, ω)         ~ ω^ω + ω
ϻ[2](ω, ω × 2)     ~ ω^ω + ω × 2
ϻ[2](ω, ω ^ 2)     ~ ω^ω + ω ^ 2
ϻ[2](ω, ω ^ ω)     ~ ω^ω × 2
ϻ[2](ω, ω ^ ω × 2) ~ ω^ω × 3
ϻ[2](ω, ω ^ ω × ω) = ω^ω × ω
```

再下一局

```js
ϻ[2](ω + 1, 0)             ~ ω^{ω + 1}
ϻ[2](ω + 1, 1)             ~ ω^{ω + 1} + 1
ϻ[2](ω + 1, ω^{ω + 1})     ~ ω^{ω + 1} × 2
ϻ[2](ω + 1, ω^{ω + 1} × 2) ~ ω^{ω + 1} × 3
ϻ[2](ω + 1, ω^{ω + 1} × ω) = ω^{ω + 1} × ω
```

基本上就是

```js
ϻ[2](ω, 0)       = ω^{ω + 1}
ϻ[2](ω + 1, 0)   ~ ω^{ω + 2}
ϻ[ω](ω, 0)       ~ ω^{ω × 2}
ϻ[ω](ω × 2, 0)   ~ ω^{ω × 3}
ϻ[ω](ω ^ 2, 0)   ~ ω^{ω ^ 2}
ϻ[ω](ω ^ ω, 0)   ~ ω^{ω ^ ω}
ϻ[ω](ω^{ω^ω}, 0) ~ ω^{ω^{ω^ω}}
ϻ[ω](ε0, 0)      = ε_0
```

Champion 老师第二次 Win Win!

下面换 OCF 分析

```js
ϻ[ω](0, 0) = ψ(0)
```

开局为

```js
ϻ[ω](0, 0)        = ψ(0)
ϻ[ω](0, 1)        ~ ψ(0) + 1
ϻ[ω](0, ω)        ~ ψ(0) + ω
ϻ[ω](0, ω ^ 2)    ~ ψ(0) + ω ^ 2
ϻ[2](ω + 1, 0)        ~ ψ(0) × 2
ϻ[ω](3, 0)        ~ ψ(0) × 3
ϻ[ω](ω, 0)        ~ ψ(0) × ω
```

基本上就是

```js
ϻ[1 , 1](0, 0) = ψ(0)
ϻ[1 , 1](1, 0) = ψ(0) × ω
ϻ[1 , 1](2, 0) = ψ(0) × ω ^ 2
ϻ[1 , 1](3, 0) = ψ(0) × ω ^ 3
ϻ[1 , 1](ω, 0) = ψ(0) × ω ^ ω
ϻ[1 , 1](ω + 1, 0) = ψ(0) × ω ^ {ω + 1}
ϻ[1 , 1](ω + 2, 0) = ψ(0) × ω ^ {ω + 2}
ϻ[1 , 1](ω × 2, 0) = ψ(0) × ω ^ {ω × 2}
ϻ[1 , 1](ω ^ 2, 0) = ψ(0) × ω ^ {ω ^ 2}
ϻ[1 , 1](ω ^ ω, 0) = ψ(0) × ω ^ {ω ^ ω}
ϻ[1 , 1](ψ(0), 0)  = ψ(0)^2
```

有点小复杂, 接下来是

```js
ϻ[1, 2](ψ(0), 0)          = ψ(0)^2
ϻ[1, 2](ψ(0), 1)          ~ ψ(0)^2 + 1
ϻ[1, 2](ψ(0), ω)          ~ ψ(0)^2 + ω
ϻ[1, 2](ψ(0), ψ(0))       ~ ψ(0)^2 + ψ(0)
ϻ[1, 2](ψ(0), ψ(0)^2)     ~ ψ(0)^2 × 2
ϻ[1, 2](ψ(0), ψ(0)^2 × ω) = ψ(0)^2 × ω
```

然后开始加在左边

```js
ϻ[1, 2](ψ(0) + 1, 0) = ψ(0)^2 × ω
ϻ[1, 2](ψ(0) + 2, 0) = ψ(0)^2 × ω ^ 2
ϻ[1, 2](ψ(0) + ω, 0) = ψ(0) ^ 2 × ω ^ ω
ϻ[1, 2](ψ(0) × 2, 0) = ψ(0) ^ 3
ϻ[1, 2](ψ(0) × ω, 0) = ψ(0) ^ ω
ϻ[1, 2](ψ(0) ^ 2, 0) = ψ(0) ^ ψ(0)
ϻ[1, 2](ψ(0) ^ 3, 0) = ψ(0) ^ {ψ(0) ^ 2}
ϻ[1, 2](ψ(0) ^ 4, 0) = ψ(0) ^ {ψ(0) ^ 3}
ϻ[1, 2](ψ(0) ^ ω, 0) = ψ(0) ^ {ψ(0) ^ ω}
```

然后左右构建 ψ(0) 塔, 直到 ψ(1)

所以接下来是

```js
ϻ[1, 3](0, 0) = ψ(1)
ϻ[1, 4](0, 0) = ψ(2)
ϻ[1, 5](0, 0) = ψ(3)
ϻ[1, ω](0, 0) = ψ(ω)
ϻ[1, ω](0, 1) = ψ(ω) + 1
ϻ[1, ω](0, ω) = ψ(ω) + ω
ϻ[1, ω](1, 0) = ψ(ω) × ω
ϻ[1, ω](2, 0) = ψ(ω) × ω × 2
ϻ[1, ω](ω, 0) = ψ(ω) × ω ^ 2
ϻ[1, ω](ω, 1) = ψ(ω) × ω ^ 2 + 1
ϻ[1, ω](ω, ω) = ψ(ω) × ω ^ 2 + ω
```

下面应该是

```js
ϻ[1, ω](ψ(0), 0)      = ψ(ω) × ψ(0)
ϻ[1, ω](ψ(ω), 0)      = ψ(ω) ^ 2
ϻ[1, ω](ψ(ω) + 1, 0)  = ψ(ω) ^ 2 + ψ(ω)
ϻ[1, ω](ψ(ω) × 2, 0)  = ψ(ω) ^ 2 × 2
ϻ[1, ω](ψ(ω) × ω, 0)  = ψ(ω) × ω
ϻ[1, ω](ψ(ω) ^ 2, 0)  = ψ(ω) ^ 3
ϻ[1, ω](ψ(ω) ^ 3, 0)  = ψ(ω) ^ {ψ(ω) ^ 2}
ϻ[1, ω](ψ(ω) ^ ω, 0)  = ψ(ω) ^ {ψ(ω) ^ ω}
ϻ[1, ω](ψ(ω)^{ψ(ω)}, 0) = ψ(ω)^{ψ(ω)^{ψ(ω)}}
```

再一次出现指数塔, 下一局是

```js
ϻ[1, ω + 1](0, 0, 0) = ψ(ω + 1)
```

一阶 Win 也没啥贡献了

这部分和 OCF 同步了


```js
ϻ[1, ω](1, 0, ω)     = ψ(ω + 1) + ω
ϻ[1, ω](1, ω, 0)     = ψ(ω × 2) × ω
ϻ[1, ω](1, ω × 2, 0) = ψ(ω × 3)
ϻ[1, ω](1, ω ^ 2, 0) = ψ(ω ^ 2)
ϻ[1, ω](1, ω ^ ω, 0) = ψ(ω ^ ω)
```

直到

```js
ϻ[1, ω](1, ψ(0), 0)    = ψ(ψ(0))
ϻ[1, ω](1, ψ(ψ(0)), 0) = ψ(ψ(ψ(0)))
```

终于, 又一次三阶赢!

```js
ϻ[1, ω](2, 0, 0) = ψ(Ω)
```

---


```js
ϻ[1, ω](2, 0, 0)    = ψ(Ω)
ϻ[1, ω](2, 0, 1)    = ψ(Ω) + 1
ϻ[1, ω](2, 0, ψ(Ω)) = ψ(Ω) × 2
ϻ[1, ω](2, 1, 0)    = ψ(Ω) × ω
ϻ[1, ω](2, 2, 0)    = ψ(Ω) × ω ^ 2
ϻ[1, ω](2, ω, 0)    = ψ(Ω) × ω ^ ω
ϻ[1, ω](2, ψ(Ω), 0) = ψ(Ω) ^ {ψ(Ω)}
ϻ[1, ω](2, ψ(Ω) ^ ψ(Ω), 0) = ψ(Ω)^{ψ(Ω)^{ψ(Ω)}}
```

后面两阶没啥贡献了.


```js
ϻ[1, ω](2, 0, 0) = ψ(Ω + 1)
ϻ[1, ω](3, 0, 0) = ψ(Ω + 1)
ϻ[1, ω](4, 0, 0) = ψ(Ω + 2)
ϻ[1, ω](ω, 0, 0) = ψ(Ω + ω)
ϻ[1, ω](ψ(Ω), 0, 0) = ψ(Ω + ψ(Ω))
ϻ[1, ω](ψ(Ω + ψ(Ω)), 0, 0) = ψ(Ω + ψ(Ω + ψ(Ω)))
ϻ[1, ω + 1](0, 0, 0) = ψ(Ω × 2)
ϻ[1, ω + 2](0, 0, 0) = ψ(Ω × 3)
ϻ[1, ω × 2](0, 0, 0) = ψ(Ω × ω)
```




感觉后面三阶都没法参加战斗了.


```js
ϻ[ω, 0, 0, 0) = ψ(Ω × ω)
ϻ[ψ(Ω), 0, 0, 0) = ψ(Ω × ψ(Ω))
ϻ[ψ(Ω × ψ(Ω)), 0, 0, 0) = ψ(Ω × ψ(Ω × ψ(Ω)))
```

好家伙, 三阶赢瞬间没了就活了一回合


```js
M[1, 0, 0, 0, 0) = ψ(Ω ^ 2)
M[2, 0, 0, 0, 0) = ψ(Ω ^ 3)
M[ω, 0, 0, 0, 0) = ψ(Ω ^ ω)
M[ψ(Ω ^ ω), 0, 0, 0, 0) = ψ(Ω ^ {ψ(Ω ^ ω)})
M[1, 0, 0, 0, 0, 0) = ψ(Ω ^ Ω ^ Ω)
M[ω, 0, 0, 0, 0, 0) = ψ(Ω ^ Ω ^ Ω ^ ω)
M[1, 0, 0, 0, 0, 0, 0) = ψ(Ω ^ Ω ^ Ω ^ ω)
```

我勒个去, 小赢已经不够了.

下面定义中赢.

```js
M[ψ(ψ_1(0))] = ψ(ψ_1(0))
M{1, 0}[0] = ψ(ψ_1(0))
M{1, 0}[0](1) = ψ(ψ_1(0)) + 1
M{1, 0}[1, 0) = ψ(ψ_1(0) + 1) 
M{1, 1}[0, 0) = ψ(ψ_1(1))

M{1, ω}[0, 0) = ψ(ψ_1(Ω)) 
M{1, ω + 1}[0, 0) = ψ(ψ_1(Ω) + 1) 
M{1, ω + 2}[0, 0) = ψ(ψ_1(Ω) + 1) 
M{1, ω + 1}[0, 0) = ψ(ψ_1(Ω) + 1) 
```



```
ϻ[ω ^ 3](ω ^ 3 + 1) = ψ(Ω × (ω + 1))
ϻ[ω ^ 3](ψ(Ω)) = ψ(Ω × ψ(Ω))
ϻ(ω ^ 3) = ψ(Ω ^ 2)


ϻ[ψ(0)](ψ(1)) = ψ(ψ_1(1))
ϻ[ψ(0)](ψ(ω)) = ψ(ψ_1(Ω))
ϻ[ψ(0)](ψ(ω ^ ω)) = ψ(ψ_1(Ω ^ Ω))
ϻ[ψ(0)](ψ(ψ(0))) = ψ(ψ_1(ψ_1(0)))
ϻ[ψ(0)](ψ(Ω)) = ψ(Ω_2)
ϻ[ψ(0)](ψ(Ω_2)) = ψ(Ω_3)
ϻ(ψ(0)) = ψ(Ω_ω)
ϻ(ψ(0) + 1) = ψ(Ω_ω) × ω
ϻ(ψ(0) + ω) = ψ(Ω_ω + 1)
ϻ(ψ(0) + ω ^ 2) = ψ(Ω_ω + Ω)
ϻ(ψ(0) + ω ^ 3) = ψ(Ω_ω + Ω ^ 2)
ϻ(ψ(0) + ω ^ ω) = ψ(Ω_ω + Ω ^ Ω)
ϻ[ψ(0) × 2](ψ(0) × 2) = ψ(Ω_ω + ψ_1(0))
ϻ[ψ(0) × 2](ψ(0) × 3) = ψ(Ω_ω + ψ_1(0) × 2)
ϻ[ψ(0) × 2](ψ(ω)) = ψ(Ω_ω + ψ_1(Ω))
ϻ[ψ(0) × 2](ψ(Ω)) = ψ(Ω_ω + ψ_1(Ω_2))
ϻ[ψ(0) × 2](ψ(Ω_ω)) = ψ(Ω_ω + ψ_1(Ω_ω))
ϻ[ψ(0) × 2](ψ(Ω_ω + ψ_1(0))) = ψ(Ω_ω + ψ_2(0))
(ψ(Ω_ω + ψ_2(0))) = ψ(Ω_ω + ψ_3(0))
ϻ(ψ(0) × 2) = ψ(Ω_ω × 2）
ϻ(ψ(0) × 3) = ψ(Ω_ω × 3)
ϻ[ψ(0) × ω](ψ(0) × ω) = ψ(Ω_ω × ω)
ϻ[ψ(0) × ω](ψ(0) × (ω + 1)) = ψ(Ω_ω × (ω + 1))
ϻ[ψ(0) × ω](ψ(Ω_ω × ω)) = ψ(Ω_ω × ψ(Ω_ω × ω))
ϻ(ψ(0) × ω) = ψ(Ω_ω × Ω)
ϻ(ψ(0) × ω + 1) = ψ(Ω_ω × Ω) × ω
ϻ(ψ(0) × ω + ω) = ψ(Ω_ω × Ω + 1)
ϻ(ψ(0) × ω + ω ^ 2) = ψ(Ω_ω × Ω + Ω)
ϻ(ψ(0) × ω + ω ^ ω) = ψ(Ω_ω × Ω + Ω ^ Ω)
ϻ[ψ(0) × (ω + 1)](ψ(0) × (ω + 1)) = ψ(Ω_ω × Ω + ψ_1(0))
ϻ[ψ(0) × (ω + 1)](ψ(0) × (ω + 2)) = ψ(Ω_ω × Ω + ψ_1(0) × 2)
ϻ[ψ(0) × (ω + 1)](ψ(Ω_ω)) = ψ(Ω_ω × Ω + ψ_1(Ω_ω))
ϻ[ψ(0) × (ω + 1)]
(ψ(Ω_ω × 2)) = ψ(Ω_ω × Ω + ψ_1(Ω_ω × 2))
ϻ[ψ(0) × (ω + 1)]
(ψ(Ω_ω × ω)) = ψ(Ω_ω × Ω + ψ_1(Ω_ω × Ω))
ϻ[ψ(0) × (ω + 1)]
(ψ(Ω_ω × ω + ψ_1(0))) = ψ(Ω_ω × Ω + ψ_2(0))
ϻ[ψ(0) × (ω + 1)]
(ψ(Ω_ω × ω + ψ_2(0))) = ψ(Ω_ω × Ω + ψ_3(0))
ϻ[ψ(0) × (ω + 1)]
(ψ(Ω_ω × (ω + 1))) = ψ(Ω_ω × (Ω + 1))
ϻ[ψ(0) × (ω + 1)](ψ(Ω_ω × ω ^ 2)) = ψ(Ω_ω × Ω ^ 2)
ϻ[ψ(0) × (ω + 1)](ψ(Ω_ω × ψ(0))) = ψ(Ω_ω × ψ_1(0))
ϻ[ψ(0) × (ω + 1)](ψ(Ω_ω × ψ_1(0))) = ψ(Ω_ω × ψ_2(0))
ϻ(ψ(0) × (ω + 1)) = ψ(Ω_ω ^ 2)
ϻ(ψ(0) × (ω + 1) + ω) = ψ(Ω_ω ^ 2 + 1)
ϻ(ψ(0) × (ω + 1) + ω ^ 2) = ψ(Ω_ω ^ 2 + Ω)
ϻ[ψ(0) × (ω + 2)](ψ(0) × (ω + 2)) = ψ(Ω_ω ^ 2 + ψ_1(0))
ϻ(ψ(0) × (ω + 2)) = ψ(Ω_ω ^ 2 + Ω_ω)
ϻ(ψ(0) × (ω + 3)) = ψ(Ω_ω ^ 2 + Ω_ω × 2)
ϻ(ψ(0) × (ω × 2)) = ψ(Ω_ω ^ 2 + Ω_ω × Ω)
ϻ(ψ(0) × (ω × 2 + 1)) = ψ(Ω_ω ^ 2 × 2)
ϻ(ψ(0) × (ω × 3 + 1)) = ψ(Ω_ω ^ 2 × 3)
ϻ(ψ(0) × (ω ^ 2)) = ψ(Ω_ω ^ 2 × Ω)
ϻ(ψ(0) × (ω ^ 2 + 1)) = ψ(Ω_ω ^ 3)
ϻ(ψ(0) × (ω ^ 3 + 1)) = ψ(Ω_ω ^ 4)
ϻ(ψ(0) × (ω ^ ω)) = ψ(Ω_ω ^ Ω)
ϻ(ψ(0) × (ω ^ ω + 1)) = ψ(Ω_ω ^ Ω_ω)
ϻ(ψ(0) × (ω ^ ω ^ ω + 1)) = ψ(Ω_ω ^ Ω_ω ^ Ω_ω)
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ 2) = ψ(ψ_ω(0))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ 2 + ψ(0)) = ψ(ψ_ω(0) + Ω_ω)
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ 2 + ψ(0) × ω) = ψ(ψ_ω(0) + Ω_ω × Ω)
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ 2 + ψ(0) × (ω + 1)) = ψ(ψ_ω(0) + Ω_ω ^ 2)
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ 2 × 2) = ψ(ψ_ω(0) × 2)
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ 2 × ω) = ψ(ψ_ω(0) × Ω)
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ 2 × (ω + 1)) = ψ(ψ_ω(0) ^ 2)
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ 3) = ψ(ψ_ω(1))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ ω) = ψ(ψ_ω(Ω))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ (ω + 1)) = ψ(ψ_ω(ψ_ω(0)))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ (ω ^ 2)) = ψ(Ω_(ω + 1))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ (ω ^ 2 × 2)) = ψ(Ω_(ω + 1) × 2)
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ (ω ^ 2 × 3)) = ψ(Ω_(ω + 1) × 3)
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ (ω ^ 3)) = ψ(Ω_(ω + 1) × Ω)
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ (ω ^ 3 + 1)) = ψ(Ω_(ω + 1) ^ 2)
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ (ω ^ ω + 1)) = ψ(Ω_(ω + 1) ^ Ω_(ω + 1))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ ψ(0)) = ψ(ψ_(ω + 1)(0))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ ψ(0) ^ ψ(0)) = ψ(ψ_(ω + 1)(1))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(0) ^ ψ(0) ^ ψ(0) ^ ψ(0)) = ψ(ψ_(ω + 1)(2))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(1)) = ψ(ψ_(ω + 1)(ω))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(2)) = ψ(ψ_(ω + 1)(Ω))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(3)) = ψ(ψ_(ω + 1)(Ω_2))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(ω)) = ψ(ψ_(ω + 1)(Ω_ω))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(ψ(0))) = ψ(ψ_(ω + 1)(ψ_(ω + 1)(0)))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(Ω)) = ψ(Ω_(ω + 2))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(Ω_2)) = ψ(Ω_(ω + 3))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(Ω_ω)) = ψ(Ω_(ω × 2))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(Ω_(ω + 1))) = ψ(Ω_(ω × 2 + 1))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(Ω_(ω × 2))) = ψ(Ω_(ω × 3))
ϻ[ψ(0) ^ 2](ψ(Ω_(ω × 3))) = ψ(Ω_(ω × 4))
ϻ(ψ(0) ^ 2) = ψ(Ω_(ω ^ 2))
ϻ(ψ(0) ^ 3) = ψ(Ω_(ω ^ 3))
ϻ[ψ(0) ^ ω](ψ(0) ^ ω) = ψ(Ω_(ω ^ ω))
ϻ[ψ(0) ^ ω](ψ(0) ^ (ω + 1)) = ψ(Ω_(ω ^ (ω + 1)))
ϻ[ψ(0) ^ ω](ψ(0) ^ (ω ^ ω)) = ψ(Ω_(ω ^ ω ^ ω))
ϻ[ψ(0) ^ ω](ψ(0) ^ ψ(0)) = ψ(Ω_(ψ(0)))
ϻ[ψ(0) ^ ω](ψ(0) ^ ψ(0) ^ ψ(0)) = ψ(Ω_(ψ(0) ^ ψ(0)))
ϻ[ψ(0) ^ ω](ψ(1)) = ψ(Ω_(ψ(1)))
ϻ[ψ(0) ^ ω](ψ(Ω_(ψ(0)))) = ψ(Ω_(ψ(Ω_(ψ(0)))))
ϻ(ψ(0) ^ ω) = ψ(Ω_Ω)
```


